成日覺得自己好樣衰係咪有病

有冇人同我一樣
當人地偷影我既時候 會諗點解自己可以咁7
嗚 覺得自己真係好7啊

覺得自己樣衰好正常-.-

真咩

有幾樣衰?

唔覺先係有病

自信心極度不足算唔算係精神病